星期六手足對手不是藍絲廢老

藍絲廢老迫手足出手, 開打 , 最後黑警捉手足 , 男剝晒上衣 , 女扯爛衫 , 之後黑警慢慢帶手足上車遊街 , 大家在家中看畫面後立即出來 , 結果又拉多一批

不如約921晚上再貼過好過啦